侵侵繼續花式撚狗 係競選集會上再用Kung Flu稱呼武漢肺炎

［突發］要人！今晚19：00 有緊急民間記者會！

pin 一 pin

嘴炮打撚完未

李小龍？

Everyone in China is kung flu fighting

佢啲口齒不清片係咪真係身體有問題 認真請教

撚咩狗，由頭到尾都係撚緊美國亞裔
中國都不知幾想侵侵繼續撚